[鄉下仔疑惑]有冇人覺地鐵開車個下比火車 chok 咁多？

平時搭火車可以唔握扶手都唔跌，但搭地鐵就真係唔得。
開車果下chok 過火車好多